我要求點人數！

一個二個成日扮毒撚 大時大節就潛哂水 吊你老母

食屎啦你地

點你老母

準備等收工
返去買個m記食賀下平安夜

屌 點左廿萬次啦

無哂人

Lol 平安夜

平安夜食屎

1

即刻上鑽

聖誕又係上rank既時間

留名🐷🐷🐷

報到

今日生日，一個人on99 喺街行，年年如是，無哂感覺

ok

唔好出街啦巴打 留係屋企打機啦

比啲希望你地

此乃自動回覆，並不代表本人立場

返緊大陸，食下野飲支洒，揼下骨好過